﻿ Dự_án FDI đầu_tiên xây nhà cho người có thu_nhập thấp
Dự_án có vốn đầu_tư 80 triệu USD nhằm xây_dựng khu chung_cư ( khoảng 5.000 căn_hộ ) cho người có thu_nhập thấp ở phường Tân_Chánh_Hiệp , quận 12 . Bà Lưu_Kiến_Sinh , tổng_giám_đốc Công_ty Nam_Kinh , cho_biết dự_án sẽ được khởi_công trong 2-3 tháng tới sau khi công_tác đền_bù giải_tỏa kết_thúc . Người mua nhà sẽ được trả_góp trong vòng 5-10 năm , những người có khó_khăn về tài_chính sẽ được công_ty giới_thiệu đến một ngân_hàng chỉ_định để vay tiền và được trả_góp trong 10-15 năm .
Theo Phó chủ_tịch UBND_TP Nguyễn_Hữu_Tín , đây là nhà_đầu_tư nước_ngoài đầu_tiên tham_gia xây_dựng nhà_ở nhắm vào đối_tượng có thu_nhập thấp , và đây cũng là dự_án có số vốn lớn được cấp phép trong thời_gian ngắn nhất ( trong vòng một tháng kể từ khi công_ty hoàn_chỉnh hồ_sơ trình Bộ Kế hoạch - đầu_tư ) .
NHƯ_HẰNG
